就快中秋節了

各位準備好一個人過未

中秋節都要人陪 ？

蓮子

清明都要啦戇鳩

陪屋企人

諗住一個人落街玩燈籠

可屌女了

中秋我注定一人

性仔禾地一齊圍爐取暖鳥

年年中秋都話下年要有女
但係今年又無啦

一年容易又中秋